十幾年前ptu已經用丟氣油彈訓練

今日差佬記招話，個差佬中咗汽油彈燒親腳
以為自己會死

咁我就上網search下啲ptu點樣訓練㗎啦
求其youtube下都搵到段丟汽油彈訓練

睇下佢哋幾入戲 ，點會驚呀??
你睇下嗰個差佬，丟汽油彈嘅手法幾純熟呀
睇黎自己人掉自己人呢啲訓練近平時都做唔少啦

見3:25秒開始

防暴訓練防汽油彈應該係基本嘢呢
點解講到啲警察好似咁耐弱
又話恐怖主義又話剩
警察唔係用曬sdu反恐出嚟㗎咩
點捉黑社會呀

燒死佢哋!

個教官一腳伸埋去

我冇嘢講

其實火魔法係破壞唔到狗屋，個畫面又暴力。亦千其唔好用雞蛋同生豬肉。。。你想像下當成個狗屋同裝備都係蟲蟲。。。D狗狗會好慘。。。

安以不